
# Ücretsiz basit kitap takip programı. [Tüm sürümler (Google Drive)](https://drive.google.com/drive/folders/0B9JbYOAAnwGwV0FuRGtCTW9WNWs)

## Uyarı eski kullanıcılar sadece exe dosyasını değiştirmelidir. 

## Uygulamayı indirdikten dosyaları sonra sağ tıklayarak engllemeyi kaldırmayı unutmayınız.
---

![Ücretsiz basit kitap takip programı](https://bitbucket.org/svdemir/kutuphane/raw/682666819b3020a9afd28d3845af45f3bad748f1/ktProje.JPG)